支那燈柱每支 HKD680,000，支那人監控，香港納稅人埋單！

一定要停止支那燈柱監控

納稅人之吶喊

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

政府乜都用支那貨,利益輸送

借位

（尋谷）就快開學 有冇巴絲可以開個老豆搵狗囝嘅谷？

好多香港人一年都搵唔到 HKD680,000

越講越火